我賭香港今次輸撚硬 有哂證據 不服入

係啊香港交俾你地班休息撚就輸硬啦

點解聽日121熱門一個集會post都冇 逼到P牌仔都要出post黎屌鳩你地

你地係咪想輸啊 咪再用休息作原因唔出黎 政府今次就係睇死你地班人唔出黎 我要人推撚爆行動post 令行動post充滿熱門 咪再推膠post

121 我要見到你地班撚樣 咪做冷氣軍師同休息撚

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

你地班撚樣係咪想輸啊

香港玩撚完了

點解會冇人推post係咪連登會員正係識嘆冷氣唔識推文?

死文黎嘅

喔我明啦 原來連登全撚部都係冷氣軍師黎

你p仔推唔郁

係 所以先想用激將法令大家推 但人氣差到冇人睇

你個標題應該會比人diu

寧願睇完內文再屌爆我都好過唔睇

幫你推吓

多謝手足 可唔可以叫埋識嘅人幫下手

多謝ching

輸撚咗，我跳樓算
所以一定要